baci kockicu - kockica + broj1 + broj2
kupi karticu - kartica kupi idkartice
odustani - kraj
prodaj karticu - kartica prodaj idkartice
izadji iz zatvora kartica - iskoristi karticu - kartica zatvor
kupi nekretninu - kupi 
stavljanje pod hipoteku hipoteka idkartice

!!!!!!ZAVRSI POTEZ!!!!!  - kraj